係時候開打第二次民意戰

無可否認，今日勇武放火圍狗宿舍等係失咗唔少淺黃/中立嘅支持，今日完咗一定要做大量文宣拉攏返，解釋返事情嘅前因後果

勇武要民意支持先得，輸民意=輸運動

push